<!--- Provide a general summary of the issue in the Title above -->

## Contexte
Quelles actions a-t-on effectuées ou doit-on effectuer pour que le bogue se manifeste ?

Quelles étapes :

1.
2.
3.

## Ce qui devrait se passer
Quel est le comportement attendu ? (éventuellement : "aucun", ou bien "message «OK»")

## Ce qui se passe
Comment le bogue se manifeste-t-il ?

## Proposition d'amélioration, de solution ou de contournement
Cette partie est facultative

## Environnement logiciel

* versions d'enDI concernées
* navigateurs concernés
* Systèmes d'exploitation concernés / type de matériel (taille d'écran...)
